香港每日起碼要有三百隻廢老落去見毛主席先有得救

好似幾悲哀但又講得幾岩

香港現在其中一個問題老人唔會死

明明劍橋幫緊社會除害
點知班左膠阻撚住晒